（有片）（突發）岩岩見到鳩硬sir收工去左叫雞

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

Show Blocked User - 僧膳美
長撚過9527 gif 屌

你同李力持有咩分別

btw 公雞

block 左 , 金剛棒咁長 , 影響埋正常 post